韓國瑜：從沒說過高雄市府要採石油和建摩天輪 我被抹黑一年多

高雄市長韓國瑜23日召開總預算編列說明會時，被民進黨議員高閔琳詢問挖石油預算在哪裡？他回應「誰說要挖石油？」引來大批民進黨議員不滿，還有不少網友直轟他「不認帳」。對此，韓國瑜23日晚間開直播時強調，「我從來沒說過高雄市政府要採石油」。
針對他23日上午在總預算編列說明會時，否認太平島挖石油一事，韓國瑜晚間在臉書直播時提到，「我覺得太平島挖石油這事情，已經黑我黑了一年多了！」

韓國瑜稱，說他當上高雄市長就要去採石油，天天抹黑他，但「我並沒有寫在政見裡面！」所以現在這群人不停抹黑扭曲攻擊，好像把他想成一個傻瓜一樣，「我想這每一個邏輯都清清楚楚，好不好？」

原文網址: 「從沒說過高雄市府要採石油」 韓國瑜談4大前提：我被抹黑一年多 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講